A resolução deste problema terá um impacto positivo em vários utilizadores. Deste modo, destacamos os \textit{\textbf{stakeholders}} da seguinte maneira:
\begin{itemize}
    \item Cliente - Grupo que visa a elaboração de uma solução para o problema em questão;
    \item Empresas colaboradoras - Entidades que possuem serviços de \textit{streaming} ou \textit{gaming} e que encontrem benefício em ter esses mesmos serviços presentes no nosso \textit{software};
    \item Utilizadores - Interessados em manter os seus ambientes organizados e dividirem sem dificuldade os seus serviços de \textit{streaming} e/ou \textit{gaming} numa plataforma de fácil acesso. Vão utilizar o \textit{software} produzido. Dentro do elevado número de utilizadores destacam-se:
    \begin{itemize}
    \item Jogadores de vários videojogos;
    \item Elementos que usufruem de vários serviços de \textit{streaming};
    \item Indivíduos que gostem de um ambiente estruturado.
    \end{itemize}
    
\end{itemize}


